林早洩打手請進

你地離離去去都係個三篤屁
又話人地收廣告錢 違反合約
但林早洩條柒頭有無諗過自己既問題
作為用家 邊會想理你地雙方既協議
你同我講佢違反合約 收廣告
Who fucking care.jpg
你地連用家想要d咩都唔知
你點樣做生意
大家一直以黎都係想要個快 順 既高登
講左十鳩幾年
都係一鳩樣 慢到
注定失敗
依加 好多人已經心意已決要走
仲要bam鳩晒d人
本來班用家都迫走晒
聽收皮啦柒頭
公關又差 十問九唔應
之前點解bam hkg+ 隔左2046先有出聲
根本無當班用家係資產
扺撚你死 剩係諗點收廣告費
無用家 鬼有人落廣告

上高登？ 不了:

十卜